民意只不過會令自己好受D，成敗一著最終都係要靠自己

民意係重要但係佢地仍然只係旁觀者
為民意去制定行動
或者俾民意影響行動
係本末倒置

請大家貼地少少，諗下你係企係抗爭者個邊定民意個邊講野

我嘅主張係與其討好旁觀者，不如拖佢地落水

講完，有冇人有補充

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

影響民生嘅事，唔單止唔應該避免，更加要繼續做

但係唔係惡作劇式，一定要有指向性，好似立會個次咁，更加要對準政權

民意有太多把唔同嘅聲音，太關注會容易迷失

推